最近Netflix 有咩好睇？

求推薦

今際
Sweet home

刻在你心底的名字

World on Fire
今際之國

The call

Gay 片？

今際,sweet home,to the lake

the midnight sky

睇緊荒唐分局

The Uncanny Counter 有冇人睇過？

衰仔樂園

返校

Sweet home 垃圾級， 主要係最尾嗰2 集鳩寫同爛尾

Emily in Paris

後翼棄

今際之國垃圾級，主要係最尾嗰2 集鳩寫同爛尾

悶撚到爆

全部都係LGBT 憨鳩先睇

Mank

今際直情係一到海濱就變垃圾

Yorkshire ripper 紀錄片

如果第2集有槍洗打得咁辛苦

因為漫畫原著個隻GAME 本身無 栗國
劇集改得柒,建議睇番漫畫

今際之國個人覺得好一般

btw sweet home 好好多

狂賭 覺得點
好多 女

台灣野，預支未來

gay

Sweet home

咒術迴戰

巨人

驅魔麵館

tiny pretty things

😭我就黎睇完，仲未揾到下一套長劇煲

好睇

最快2022先有第二季

膠膠地 可以睇天巡者
用黎zip時間都唔錯

睇到第五集 好睇

peaky fucking blinders

Alice in borderland

Netflix自家製作以外既戲

幾正

證明套野唔岩你口味
中意既人係好中意
要睇多幾次先會睇到唔同視角

竟然無人討論, 都算唔錯, 好過唔少每日十大既劇

唔好睇永夜漂流就得了

A star is born
john weak

Cobra kai

grey's anatomy 出緊S17

劇：今際

戲：the call

終於有人提下lol
其實個idea 幾好
唔知會唔會有第二季

sweet home拍到柒都推

想佢快d 出
個個星期要weekend 先睇到

似啦, 都未解哂futmall
每個case雖然連埋, 但都好獨立, 好似黑鏡咁

you

尋晚開左呢套黎睇, 想睇英國古裝劇

睇淨最後一兩集
唔捨得睇
有無人有相似推介

The Call x2

悶唔悶㗎

X4 睇都嫌慢

The crown

節奏慢到頂唔住

唔熟當時個文化一定覺得悶
仲要全文戲

伏？

仲要冇頭冇尾

都幾伏下, 節奏慢又冇頭冇尾

咁可以skip

搵過
冇
所以我翻煲緊第100次

New girl

第一季都未出喎 唔係有16集既咩

下 有16集咩netflix 得8集

未上咋, 韓國果面好似假期, 停左一個禮拜. 今個星期六會上新一集

唔怪得以為8集就一季

預支未來!!!! 台劇

正啊diu!!!!!! 我一日煲哂!

99我Netflix煲咗3次
第7/8就要搵大陸網睇

我諗超過5次 睇呢套劇個人會放鬆好多
有第8季啦咩？
Netflix 更新好慢

題材唔同，輕鬆長劇，Friends, How I met your mother

好高質

Friends

Cobra Kai season 3
就快出

六點半新聞報道

呢套好好睇

呢度3次
除左99
仲有it crowd, big bang, 2 broke girls都好鐘意
不過99個人排第一

睇緊godless

netflix喎ching

lm

呢套ok ah

今日睇曬 幾好睇

Netflix要出曬先有

黑鏡+叮噹

Parpika

Alice in the borderland

係咪得我覺得麻麻地

world on fire等緊第二季

想快啲第2季

除左sweet home

食飯睇一流

Sweet home

識貨喎Ching

真人版又嘈又悶
條女仲要痴脷筋

追緊 戲情同演員幾正
好羡慕啲貴族日日去下舞會
係屋企等人黎食餅飲茶

我睇動畫版 好正

驅魔麵館
估唔到會越睇越好睇
劇情好緊湊

sweet home

Start up都好睇

世界大戰
今際 sweet home

最尾嗰集

99正到飛起

Itaewon Class

幾好笑 好似最後一季

呢套野搞到我對女2有陰影

返校劇集

其實兩套都幾垃圾，吹到主角幾醒其實啲game根本冇食腦位，泡菜劇成堆角色都係經典恐怖片戇鳩人物設定，全部趕住自殺

會有第2季咩？
好似未公佈
希望會有

冇人講 Rick and morty 我講

“Death to 2020”

Black Mirror團隊製作
係幾好笑
推介

Queer eye
即係粉紅救兵，好感人

劇之前睇designated survivor 都幾緊湊

真 本來睇burning覺得佢幾正
但the call最尾個鏡頭好嚇人

Nine Nine!!

可唔可以叫條女修下眉，成個黃小虎咁

punisher

The crown完勝嗰幾套韓劇同后翼

認真麻麻哋

Sweet home 漫畫好睇

去到海濱就棄左劇

一晚睇晒

還願已經留意birdy 飛到去幫打丁就關套戲 又悶又懶煽情又無內容 我仲期待左排

Sweet home慘遭劇集化 改编果條友將d主角連性格背景都改埋

money heist
rick and morty

好想知最尾可以點兜另一個變種人可以好似未來戰士咁，液化又得，爆頭又唔死

btw，個大叔同個女看護咩都冇做比人射死左，on9到

peaky blinders!
超正

女神降臨

可以睇返佢地啲訪問 其實係特登 佢地唔想Netflix 同漫畫一鳩樣

睇女

想寫條女去到paris嘅文化差異 其實垃圾性格留返喺美國都係俾人杯
套嘢都係留俾班港女ff法國浪漫

恭喜哂 水雞正

suits
border

睇完對基佬片好失望

Barbarians

韓狗？

睇完friends先睇99 依家去到s6
點識你老母 之前睇過幾集 個風格自己一般般
巴打仲有冇啲輕鬆處境劇推薦？
最多請你食雞髀

唔知算唔算最近 Kim’s Convenience
兩日睇咗3季

好撚好睇

咁都唔係亂鳩咁嚟
漫畫真心好睇 啲分鏡好震撼

跟足原著

日本d真人版就係死喺e個位

The Call 有驚喜

睇完一年 仲未上過
勁sad

套外星人的日常幾唔錯discovery野黎
但一定要用1.5速睇

點解咁多負評
我仲想睇添

3分鐘動畫係咁loop偷雞呃觀眾，仲要垃圾級CG
3份2時間講地球生態，係最後果集有少少驚喜
Youtube片都做得好過佢仲要4K

死基佬

點解係要港女
香港拍嘅？

非韓非日

主觀感覺

唔想一樣就咪借人個名啦
開套新咪得，你點拍都無人拎黎比較

屌
浪費我2粒鐘

the queen's gambit

sweet home真係拍得好柒

沖涼花灑d水變黑
你會唔會仲擘大口對住d水9叫 呀～～～～

個神父比怪打傷左
成team衝出黎剩係擺poses
但明明點哂汽油彈又抆哂弓

基本上每集都有幾個柒位

The Witcher
the umbrella Academy

Big Bang Theory 一定要睇
其他就friends, how i met your mother, rick n morty個啲

Death to 2020

會有第二季咩

睇左 心諗我睇左啲咩

呢套係viu 喎

身邊有女睇開netflix
佢地以為sweet home係韓劇定日本果啲愛情顧家劇
話要追要追

集集都9up

我個人覺得how I met your mother完勝99

終途
神級

The Grinch 星期五上

真 跟啲又唔跟啲 睇到一頭霧水
咁點解唔由頭改編/整套新

尤其係動畫真人化，90%都係垃圾

the inbetweeners

睇煮野食
咩街邊有食神，一燻高下 果d

Community 都唔錯

The Last Kingdom 最後的王國

《最後的王國》，也譯作《孤國春秋》，是一部改編自英國著名作家伯納德·康威爾所著歷史系列小說《撒克遜故事》的電視劇。 9世紀中期，英格蘭在維京人大舉入侵後，東盎格利亞、諾森布里亞和麥西亞等王國不是被消滅就是變成丹麥人的附庸，只剩下威塞克斯王國苦苦支撐。

我睇之前期望勁高 搞到有啲失望

其實睇班friend蒲酒吧幾啱香港人
Barney D pickup line

水雞嘅present我都幾中意

我都只係為 睇女
主角 好似幾靚女 同埋 個 會長

用vpn，睇National Geographic 嗰套The Story of God，有Morgan Freeman 做講解，幾好睇㗎…

期待 下集 主角vs廢車場惡鬼 復仇之戰
為父母報仇

好正睇到第六集包有驚喜

真，成套FF片 “哎呀發覺真係好浪漫呀”

Not on fookin’ HK Netflix mate

舊劇：
Dark
The OA
Narcos
The Crown
GLOW
全裸監督
Kingdom
Stranger Things
When They See Us
Sense8
Daredevil
Bojack Horsemen
Mindhunter

以上全部必睇

隻臭雞唔識睇眉頭眼額 根本唔關佢係咪去咗Paris事都係會俾人杯
套嘢仲要擺到明抹黑法國人都咁撚多人吹湊
拍一套支那雞黎香港周圍屙屎屙尿 屌鳩班港燦唔包容一鳩樣

睇左一個鐘，唔係想象中咁好睇
首歌就好聽

都係因為首歌先睇
睇完有少少失望
有啲位我覺得幾牽強

知道左佢身世之後就形住佢係變性人，呢家見到個演員都覺得佢係男人黎

同意 不過又未至於覺得好差

呢個堅好睇

Cool cool cool cool cool cool cool cool
Title of your sex tape

Chicago 7無人講？

睇負皮就知sweet home 垃圾好多

睇咗大半，心諗做緊咩
之後部分用1.5倍睇

睇緊Brooklyn 99

好多人中伏

一開頭 以為係類似異形系列 既電影

sweet home 真係悶到癲
睇到第五集，最尾個15分鐘完全唔知佢想點
對主線0推進，同睇魚樂無窮冇分別

最近科幻應該都唔興異形類, 已經玩到爛左
同埋有異形係前面都好難超越
永夜漂流應該係想做到類似Interstellar咁
不過剪得太凌碎, 末日原因係點冇直接交代過, 睇戲入面電腦圖就似打仗,
條親情線又要去到尾先比人知, 撤離D人既結局又冇講

完全靠Barney carry套劇，Big Bang 可能初期比較好睇，但罐頭笑聲實在太嘈

好睇！
不過呢啲浪漫野好似岩絲睇

Btw 動畫大師 今敏 套paprika!!
Inception 導演都係今敏fans 係呢度攞靈感

見到有paprika諗緊會唔會有埋今敏其他戲
點知真係得呢套

有冇ching推介下類似fracture呢類既懸疑片

Startup

係咪得我一個覺得sweet home唔好睇...
覺得啲角色、定位同橋段都好老土
有時仲要睇到非常尷尬......
尤其佢瘋狂加插lol主題曲嘅時候....
未睇過漫畫 可能漫畫會好睇啲啦

Dark冇人講？

幾好睇
睇完寒寒地

今際
因為有水雞

集集都好好睇 冇悶埸而且啲英國腔j死人

How to get away with murder

同你一樣覺得sweet home唔好睇

我係之前開post問大家netflix有咩好睇
之後有人推介99
由第一集就覺得好好笑
一路睇到而家
每次食飯都開黎睇

Community

哩個黃ViuTV睇啦Netflix 咁撚慢

哩個黃Viu睇啦Netflix 咁撚慢

漫畫都係爛尾

nine nine😍

漫畫解釋得好好多 動畫極度尷尬

有冇人有睇Love Island Australia

我覺得modern family都幾啱feel

一睇個cover就知咩料啦

Friends節奏太慢
另外個套搵黎睇下先

漫畫個陣出結局比人屌到開花

Family guys

Ninety nine?

Friends 都節奏慢
係米睇開兩倍速

打戲真係正
想睇市長個仔變惡鬼

喜歡的話請響鈴

The barrier

真係 屌佢老母 之後我飛住睇都明佢講乜尻完全唔想用45-50分鐘睇哂成集 之後大既15分鐘睇完成集
基督教哥哥係好既 由一睇到佢死

客好唔好睇？

有 但見佢一季成30集 就拖住黎睇
tayla&grant 八公對八婆 佢地仲要贏埋
ps：先睇到13集

The 100
消磨時間

王冠 The Crown(seasons1-4)

識貨

睇到第三氣 幾好睇

反而覺得tayla無啦野似係傻豬豬比grant氹到升天
佢哋發生時嘅時候 tayla處理都算冷靜
我睇到後期勁憎cassidy
為咗留低扮鍾意josh 趕走其他女
之後見到其他仔又濕晒
根本唔係佢講到自己咁忠誠
呢啲八婆節目真係好啱食飯輕鬆睇

我唔煲劇既
但好鍾意睇真人騷或者紀錄片
盲婚試愛
翻撻前度大集合
美國殺人檔案
找回我自己 Tell Me Who I Am
暫時呢幾套係我最鍾意既
尤其是「Tell Me Who I Am」睇完好心up

Tiger king

新出左套
台鬼劇
馗降

其實cassidy好明顯
係Grant唔要佢之後就冇人啱
但又喺度磨爛蓆
好彩josh之後都有人要
仲要Last到依家 唯一一對仲一齊緊
之前有一集Erin狂爆粗鬧爆grant超正

有冇人睇過Derry girls

一開始以為erin係啲搞風搞雨嘅女人
完全估唔到佢咁認真
Josh真係最好仔個個
一開始係咁比人玩
好彩最後真係幸福

我第一集心諗
一睇就知係八婆
點知佢又專一又有義氣
其實我覺得佢同eden好襯
但好似話佢有暴力傾向
依家仲同泰國定菲律賓姐姐結埋婚生埋仔
人生嘅嘢

冇人睇into the night?
我覺得好好睇

唔明今際好睇之處
Trailer喺幾吸引嘅

中年嗰part好悶

有

佢好正 間唔中都show對波出嚟

第一個game都夾硬到乜咁

好差咩 幾好睇吖

grown out可以再man啲

好睇 衫夠靚！

今際後面爛尾，但係頭幾集幾好睇，所以你係咪都會睇晒成套佢。夠你消磨一日時間。

睇到第十季

第八季結局。。。。

太政治正確
劇情又好似9流流

你當gossip girl 同sex and the city古裝版咁睇，D衫真係好靚好華麗

勁爆女子監獄

睇緊舊片 Punisher
John wick劇集版咁

名過於實
未睇會好期待，但睇完真心冇咩特別

Dr. Stone

今際

仲等緊 Lucifer

Sweet Home 岩岩開始睇到第3集 已經有啲頂唔順 想棄

轉睇今際算

The call幾好睇

神父情節太假

death to 2020

唔知點解英國古裝劇會有咁多黑人
硬係有啲怪怪地

Good Place唔錯，可以睇下。
就算好耐之前煲曬，依家都會翻煲。

sweet home 改得麻麻
冇睇漫畫嘅唔太明佢up乜
漫畫好睇好多

點解啊，呢套好多人話OK喎
不過我未睇，仲諗住睇完BRIDGERTON就煲佢TIM

有無人睇左玲瓏心計, 好唔好睇啊

Dllm啱啱睇完就入呢個po 真心唔明佢想講咩

少年版叔叔
一般啦

呢套幾正

好似話下年3月開拍

The Good Place!
好正

覺得得第一季好睇，但佢之後搞埋平行世界就覺得麻麻

係咪尷尬到頂唔順

fireplace for your home birchwood edition

古裝既gossip girl

Aggar

係有d怪外國而家成日主張唔可以歧視有色人種，迪迪尼美人魚都揾黑人拍真人版

如果對打機有興趣既話有套紀錄片叫High score 好好睇

netflix 出品都伏到仆街

節奏慢 一個鏡頭pan幾秒

多同性戀 黑人

死亡筆記

之前睇套英劇World at War又係有個黑人，仲要係Gay
去到佢條線一定飛

點解香港無咩人睇Outer Banks

真 全部都係實驗味濃

賣抽象/概念

等緊s2

好似冇人講
推薦dirk gently holistic detective agency
劇情多變幾搞笑

仲有Ready Player One

不過呢套係電影

家有壁爐

99！

睇咗兩集to the lake, 唔錯。呢啲時候睇真係應景

懶係野咁，白撚痴

戰火浮生

netflix出嘅snowpiercer 劇集
之前個套係戲，劇都唔錯

政治正確到唔合邏輯

正 仲以為冇人睇

呢套女主角幾正咁
仲有露點睇

Virgin River

好撚垃圾

世正

刻在你袋底的名字

我都唔知，其實我無睇過，只係咁岩見george clooney 上graham norton show 做採訪講起

睇過big bang頭兩集，投入唔到🤦🏼‍♀️

親情，麻煩老母，睇過幾集，麻麻地啱我

99

X醫生

講真
如果佢得一兩個黑人我都算
但係套戲入面有一半嘅英國貴族都係黑人
有冇可能呀？

留名待睇

呢排睇返斬赤紅之瞳

連登果然多死gay 佬， 呢d 片係咁提， 痴那線

nine nine

鄭伊健好似冇死到
最後個貨車個司機好似係佢黎？

Lily Collins標誌黎

wow cool cool cool cool
食飯睇一流

家有壁爐4k

Friends同himym可以翻睇完又翻睇
岩岩睇完Bridgerton 咸片一樣 兩個主角根本無火花

覺得幾cute幾sexy

香港熱門排行榜都好睇㗎啦
唔知有乜好睇 睇排行榜咪得囉

聽日出sabrina

Peppa Pig

初心

鐘意睇documentary 同不嬲好欣賞江振誠

應該係個未來戰士黎？之前暗示左，同埋佢唔會咁叫主角喎

今際根本係垃圾黎
咁都食得落應該係弱智

未來戰士？

係咪都係同一個演員
啲樣好難認

好多扑嘢場面
兩個男主角都好靚仔 早段仲一齊做愛做嘅事

你去睇下，根本一撚樣

Run on
輕鬆 愛情

其實唔難認，認主角同個股肉佬就得，跟住可以去睇囡

女淨係得bassist叫做好睇啲
個學生妹好撚咗煎巴佢

正啊
但劇情爛唔爛, 如果劇情ok, 咁就prefect

一口氣追晒
想Netflix 上埋S16 S17

個女消防都好正學生妹睇下波仔算，好撚煩，以為自己咩都識哂，點知見到啲怪就企係到叫救命

邊有波呀

有波仔囉淫賤學生妹

btw，睇埋愛麗絲先，睇下係咪咁差

正

Travelers

咪咁，Stranger things 好好睇喎

戲呀
Netflix movie十套十套伏

The Queen’s gambit
Alice in borderland
Sweet home

Workin Mom

個結尾有D難爛 但個背景幾吸引 睇D人跳BALLET都幾正 普通美國高中劇情 情節無咩特別 只係嗰2條仔扑嘢幾正 仲露埋屎忽

睇緊上流濁水

最近都開咗黎睇

呢套高質

啲跳舞戲勁屈但文戲演技一般般

完得好靚

單集分支任好多時仲正過主線

Lily and dash

睇到有陰影

返校
燒腦、白色恐怖

星空奇遇記：發現號

我前幾日睇完 我都屌佢老母

好正啊！

睇唔慣drama啲人咪負評
以為純sci-fi想睇劇情嘅係會失望

睇到有個黑人扮貴族坐喺個queen隔離已經想熄
cls,唔L係路，on99，唔，肯面對自己嘅歷史仲改到黑人可以做貴族，同大鄰國啲on9古裝劇有乜L嘢分別

Marriage Story
Da 5 Bloods
Irishman
First they killed my father
Mank
Okja
Chicago 7

呢幾套唔伏嘅

how to sell drugs online

Rick and Morty

最近睇緊新世代線上販毒 德國戲 幾好

Sweet home跳舞果條女個樣真係成個雞字chok係頭

大半年前既劇：after life

今際唔洗睇，好低級

呢部嘢以為會爛尾 點知中間已經夭折左

Do do so so la la so

早幾日聖誕想搵home alone都無 香港19到

記得唔好睇返校劇集版，睇左會浪費青春

睇緊season 9 其實冇咗Lexie mark都冇咗動力

我驚自己睇得太快 斷咗16 17

真

好耐之前睇到佢地結婚就停左

好認同

Santiago

個菲律賓女人係married at the first sight (Australia)一個參加者

最新呢個 season差左

呢套野唔係Lily Collins做真係睇都廢事

第二季可以唔睇

個BBQ end衰撚過tvb

其實我唔明講親sweet home都一定要同今際比
劇種唔同，產地又唔同

sweet home有睇trailer本身都期待，頭幾集係正既不過後面暴走加剪接差攪到一節節咁

今際就唔知咩黎一開始覺得幾得意，因為我都鍾意liar game類既
但個人麻麻地d中二、太多說理既劇惰

兩套都值得睇，唔會話神劇級，但又未至於垃圾級
只係人人喜好唔同

點解？ 戲同劇同game都未得閒睇／玩

日日都排頭5名 人人都成堆人中伏

驅魔麵館好睇好多
因為唔係 Netflix Original 拍
Netflix 自家出品九成都唔掂
買返嚟播仲好睇

超好睇!
集集都睇到喊

垃圾左膠

改編嘢最撚忌就係唔撚一鳩樣

成日都話唔想同原著一樣，但你又唔係改得好，又得罪f班ans，非fans又唔會知你改，都唔知佢地諗咩

你睇既類型同我一樣

冇咗Jim Carrey套Eternal Sunshine of the Spotless Mind
放假想番煲

好大波

sor唔是還願 是返校 撈亂左

click

未睇過想睇 係咪一定要由第一季開始睇

建議由第一季開始，認識下角色性格。由中間開始睇你會miss好多野（特別係局長）

Brooklyn 99
好那好笑

但之前有一排廢事再睇與警察有關既任何野

South park 真係神預測
中point又吊鬼
正

New girl
Gilmore girls
The community
Will & grace
One day at a time